有印象 但唔深刻 冇咩記憶對以前嘅野

。。